多謝中共》恭喜「白左(Baizuo)」一詞正式登上美國電視台

Tuck Carlson詳細介紹「白左」一詞意思：

來源仲要quote環球時報

Tucker Carlson先啱
自膠

終於訓醒

連中共都恥笑拜登政權廢到得白左當道

之後白左跳出黎，BLM， 點解無黑左

佢講完白左個definition都覺得amazing
心入面都覺得點解中國人睇得咁透徹

Baizuo 白傻

中共咁叻仔幫民主黨拗番直

鬼佬可能以為係讚美，唔知係鬧緊人白皮豬

NMSL 識唔識

齊齊幫Baizuo成為Twitter Trending

蝗語拼音

其實只關心移民 種族 LGBT同環境 有咩野問題?

佢真係就係WFC民主同人權又點有錯

佢地美國都有晒民主人權 仲爭取來做咩?

你會唔會幫非洲兒童爭取有義務教育??

全職港豬日日出來關心時事

Leftard咪算囉

無個白字差咁d
白左就係專講西方左膠

冇人可以比支那人更加右傾

佢個翻譯都無表達個白字出黎

樓上即刻有隻leftard跳出黎

左撚

用返舊有詞語就突顯唔到呢個字既意思
會令人覺得只係舊有概念，
而用外來字同時會比人突兀感，令被講者有被眨低既感覺

妖，連登仔寫架嘛。
左膠-》白左

支那人睇呢啲係好透澈
只不過真係好多ON9小粉紅姐

左膠好聽啲

左膠較中性
白左係帶有種族主義，對西方人既蔑視

擺傻

漏左好多眨義詞

白左個精華就係白

SJW都唔夠呢個傳神

襯返班左膠

佢地係左到woman 都要改字
master slave 都唔講得咼

白左要加個蠢字

有冇ZuoAi

佢地思想都好撚右，但又未去到冇理性嗰種，搵唔到位入佢地

尤其係幻想社會主義帶來幸福嘅年輕白人左派 為意識形態對社會問題持雙重標準態度

或者呢樣就係對付支那人嘅棘手位

但係白左好多都好虛偽
佢哋敢對中國人權 新疆西藏香港人權問題發聲嗎

Apple Microsoft 荷里活NBA 都係咁 對中國人權問題選擇沉默
最緊要係發大財賺人民幣

關心唔係問題, 問題係好多時會去咗極端 (矯枉過正)
搞到乜春都覺得係歧視, 乜春都要平權
同時, 又會雙重標準, 對於會損害佢哋自身利益嘅不公平嘅事, 就會睇唔到, 唔知, 唔理

點解要發聲?

香港人有無對北韓人權發聲?

香港人爭取人權民主

有無對北韓人權民主發聲?

whataboutism

有人奶肥仔金咪有人發聲囉
咁依家有冇人奶啊肥仔金？

肥絲大隻:
唔白右？

條友好出名架
佢拗拗下會唔知自己講緊咩

我唔係whataboutism 唔好亂拋書包

我只係問 點解美國左膠要關心香港野

同樣道理 香港人都唔會爭取北韓野

事不關己 點解要幫你?

睇少D Tucker Carlson啦

咁點解英國同歐洲左膠要關心美國黑人亞洲人問題？
又關佢哋事？

其實都有個term叫 leftard

你講得啱㗎
你都就快唔可以叫你個老母做老母
要叫「家長一號」
如果唔係你就係男權主義
你覺得冇問題就得

如果呢個社會到時覺得okay

咁我都okay 名來姐

你到底明唔明咩野叫左派

左咪左囉 都有先後之分架

自己都未搞掂 點理出面呀

我覺得你要先搞清楚, 點解白左會咁乞人憎先

好似BLM事件
真係有需要將個黑人捧上神枱, 再自貶白人身價??
又搞活動學耶穌幫黑人洗腳,
覺得自己欠咗班黑人, 就縱容佢哋周街搶嘢,
再發展到同男女/黑白有關嘅字詞都想改,
唔理襯唔襯, 咩都要夾硬加黑人落去部電影度....等等

而經過白左搞咁多嘢,
你以為班人真係喜愛「愛+和平+正義」, 鍾意咩都平權+爭取公義?
原來又唔係喎
佢哋唔理香港, OK, 我當佢哋唔熟其他地方嘅政治
咁維吾爾族呢?
單方面俾人種族滅絕緊喎, 女性被強姦喎... 又係睇唔到

所以成件事唔係淨係單純係「幫唔幫人發聲」,
而係白左已經表現出一副鍾意多管閒事嘅模樣, 呢樣理下, 嗰樣理下, 又會鬧到其他人狗血淋頭, 但只要利益當前, 所有嘢就不了

照你咁講非法移民又關佢哋叉事

講考試果度真係鞭到d左膠輕哂機

左翼變左暴政、思想犯罪、言論審查既代名詞

因為佢地嘅資訊來源會講美國啲衰野
但唔會講自己國家啲衰野
中共係會用其他國家啲衰野黎襯托自己有幾好

支那拼音都係爭d
White Left正好多

冇左白既意思喎
想知咩語境下環球時報會咁講, 白左係佢地盟友黎喎

非法移民移入左美國呀嘛

TWITTER線可以直接打中文了

咁又點唔比佢哋入咪入唔到囉或者趕走佢哋
總之佢哋本身唔係美國人喎

支國人對白左, 左膠, 聖母既了解真係極清楚

期期換iphone屌資本主義
坐私人飛機同人講環保
就係白左

點會係檯面講白左呢個字
仲侮辱性過左膠
白左對中共係有用既白痴
點會無啦啦得罪佢地

笑左

終於醒啦你班撚屌

我都心諗個主持人係咪以為係讚美

What does ‘Baizuo’ mean? A term widely popular in China used to describe ‘ignorant and arrogant’ Western Liberals

其實我覺得叫左癌好聽D

有用既白痴
白左
蘇聯支那共匪都真係忍唔住笑呢個世界有咁死笨柒既人

我諗美國仲未敢拎leftard呢個字出黎玩

但其實同leftard比白左侮辱性強好多

但係美國人眼中 retarded 應該比白左侮辱性大D

我愛你的連登名 我也唯恐連登不亂我愛你

唯恐連登不亂 唯恐xx不亂 我愛你的名字 聽到都扯旗

仲要係白人左膠
由高等文明白人領導底下野蠻人
口講平等
實則有白人優越主義

lm

又比李碩打夠幾日飛機

上面有幾隻傻閪黃左、港左confirmed

今次真係要多謝支共屌醒啲豬閪美國佬

完美演繹😂

或者第三格嗰對應該改寫為香港人

亦都要多謝布林肯專登set個舞台畀支共出嚟發神經

侵咪話過拜登上場全美就要學普通話
先從白左一詞開始

好事嚟
佢地應該唔知中國人係咁右

白左唔等於左膠，，左膠係咪leftard

1，左癌（左膠）響香港唔係主流，唔似美國
2，香港真係有班類似白左咁嘅人，你睇環保議題就知，永遠都只會欺負小市民，唔敢屌9土共政策

咁又冇
佢都講左definitely not a complement

白左個侮辱性在於特定人種加政治立場，仲要係外語，唔係英文，即係蝦佢地唔識呢個字
因為呢個字係「弱勢社群」發明出黎，佢地係身份政治中的弱勢，所以無得話歧視

左膠/leftard淨指一個特定政治立場+行為，理論上任何種族都係可以係左膠/leftard

咪咁自大啦
人地東歐真係受過蘇聯統治幾十年
你香港人都係近十年先開始覺醒

文化大革命式批鬥創始人